再嚟！投訴何义堯律師

如果你唔知點解何义堯係律師

又想律師會都諗下點解何义堯仲係律師

又好唔妥堂堂一個執葉律師都會四處散播曱甴論
又唔想浪費時間睇哂所有何义堯的言論

咁呢堆 draft 幫到你
揀中文或者英文
個 complaint form 油咗顏色的地方要填個人資料
個attachment 28頁可以唔改 (你想改可以開raw files 改的, 我地崇尚自由的)

然後send 去 law society 的email 或者郵寄~

自推

岩岩send左

推

👍🏼👍🏼👍🏼

感謝幫推